每次遍地開花都好多人被捕

最近黑狗好多用便衣同偽裝車拉人😔😔
各位手足要小心

每次出黎都好多人被捕，同遍地開花無關

又關開花咩事 根本次次都係咁多人